儲蓄保險 定儲蓄戶口 好

錢唔多 不過聽人講儲蓄保險幾好
求屌醒

唔好將儲蓄保險同儲蓄戶口睇成一樣
d錢買咗保險 除非身故
冇返十年八載都唔可以拎到儲蓄個part出嚟

你問吓自己有冇穩定收入，一定流動應急資金？都有嘅話先諗保險

巴打幾多歲？後生就戶口算啦。
又要買樓又剩，你一定要確保啲錢夠流動。

如果想知多d儲備保險可以email我
insurance2658@gmail.com
再慢慢分析岩唔岩自己
有好有唔好 怕你唔夠流動性

儲蓄保險有好有唔好。
我做左保險超過5年啦，詳情可以聯絡我：
wechat: hkinsuranceecpert
tg: hkinsurance_expert

成班保險狗出來搵食 餓狗搶屎咁